# MOA.Services.SmevEgrul.Retriever

## Назначение
Микросервис, загружающий в rabbitmq ИНН юридических лиц.
Далее они обрабатываются микросервисом MOA.Services.SmevEgrul.Connector, запрашиваюшим выписки в СМЭВ 3.
Тип данных СМЭВ: Открытые сведения из ЕГРЮЛ по запросам органов государственной власти и организаций, зарегистрированных в СМЭВ.